
                      Película aburrida. Sin trama, no pasa nada y todo el rato igual. Tiene detalles donde se ve la falta de cultura. 
No recomiendo a nadie gastarse el dinero en esta trem nada y aburrida “película” (si así se puede llamar)
        
            